msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "An easy config mailsender server"
msgstr "一个易于配置的邮件发送服务器"

msgid "Basic Setting"
msgstr "基本设置"

msgid "information"
msgstr "信息"

msgid "Please configure msmtp and mutt first"
msgstr "请先配置msmtp和mutt"

msgid "Recipient mailbox"
msgstr "收件人邮箱"

msgid "One-click init"
msgstr "一键初始化"

msgid "After configuration, please initialize first"
msgstr "配置完成后，请先初始化"

msgid "One-click send mail"
msgstr "一键发送邮件"

msgid "Mail script"
msgstr "邮件脚本"

msgid "msmtp Setting"
msgstr "msmtp设置"

msgid "Mailbox host address"
msgstr "邮箱主机地址"

msgid "Use SMTP smarthost, viewed in mailbox settings"
msgstr "请使用SMTP服务器，可以在邮箱设置中查看"

msgid "Sender mailbox"
msgstr "发件人邮箱"

msgid "Please type your email address"
msgstr "请输入您的电子邮件地址"

msgid "Mailbox username"
msgstr "邮箱用户名"

msgid "Please type your mailbox username"
msgstr "请输入您的邮箱用户名"

msgid "Mailbox password"
msgstr "邮箱密码"

msgid "Please type your mailbox password, viewed in mailbox settings"
msgstr "请输入您的邮箱密码，可以在邮箱设置中查看"

msgid "Setup ready"
msgstr "配置完毕"

msgid "mutt Setting"
msgstr "mutt设置"

msgid "Program path"
msgstr "程序路径"

msgid "Sender's Name"
msgstr "发件人姓名"

msgid "Mutt editor"
msgstr "mutt编辑器"

msgid "Scheduled tasks"
msgstr "自动发邮件计划任务"

msgid "Default schedule description"
msgstr "默认计划说明"

msgid "Automatically send email at 8:15 a.m. every day from Monday to Friday"
msgstr "下面的默认配置为：每周一到周五上午8点15分自动发送邮件"

msgid "Schedule Setting"
msgstr "日程计划设置"

msgid "Minutes List(F1)"
msgstr "分钟选择列表(F1)"

msgid "The Minute(F1)"
msgstr "第几分钟(F1)"

msgid "Hours List(F2)"
msgstr "小时选择列表(F2)"

msgid "The Hour(F2)"
msgstr "几时(F2)"

msgid "Days List(F3)"
msgstr "天数选择列表(F3)"

msgid "The day of the month(F3)"
msgstr "当月的第几天(F3)"

msgid "Months List(F4)"
msgstr "月份列表(F4)"

msgid "The Month(F4)"
msgstr "几月(F4)"

msgid "The Days of the week(F5)"
msgstr "一星期中的哪几天(F5)"

msgid "Monday to Friday"
msgstr "星期一至星期五"

msgid "Weekend"
msgstr "周末"

